唉好煩

自己而家讀緊asso ，但讀得超差，本身想asso grad入返大學但連grad都可能grad唔到，聽過人話22歲可以直接入樹仁讀唔睇任何野係咪真嫁有無巴絲解答下

Retake dse